上網Plan仲用緊100M既 用咩router好

router放房 只求3間房都收到

有冇人有推介

買隻最平就夠

最平其他房收唔到

Netgear 800幾蚊果d

Home plug自己諗

唔用TP-Link就得

linksys ea6350 v3 ?

樓主係肥西陳怡打手

敬祝樓主死全家斷子絕孫不得好死

必定應驗